其實現代戰爭入面 EMP 仲有無用?

無用美國點解仲要研發？

有無有效防禦措施?

電腦指揮系統 , 通訊系統, 雷達, 無人達, 戰機, 坦克車......

關咩事
普通人點整威力都唔夠勁

Nerf完冇乜用 用Fuze真接炸好過

可以減少人命傷亡 用黎頂住國內左膠壓力

Faraday cage
但你去到要防禦，都起碼核爆
你會唔會係驚個核多過個emp wave呢？

好似有非核版 唔知威力夠唔夠勁

有 super conductor 無能源點整 EMP?

可能係有方法 不過唔好係度講

個人覺得比起癱瘓人地指揮 截取人地訊息有用d
所以中共先咁落力搞5g網絡(以上鳩估)

做唔到你打機睇嘅效果
你要有類似效果用石墨炸彈會仲好

r6玩上腦？

無通訊=無情報=盲左
盲人打交點贏

蝮蛇咁毒

係啦最衰都係poly同爆大d人啦，EMP都唔整